有咩蝗語已經全面入侵？

1. 大媽
2. 小三
3. 閨蜜

小鮮肉

小三我講撚左廿年啦

素你老母質
優你老母化

大陸落來？

單身狗

優化

屏幕

支那仔上返去喇

呢個近排真係成日聽

視頻

廿年前香港叫佢地做二奶

屌你老母充電寶

真心講小三同二奶有少少唔同
小三係第三者，但二奶感覺上係包養同埋男方要已經有老婆

廿年前d劇100%講第三者
宜家？
唉molamola

捧捧噠
不給力
吐嘈

呢啲軟性殖民一定要靠自覺
近幾年身邊啲frd 愈嚟愈多睇支那節目
就算台灣都好明顯比支共入侵緊

啲女好撚鐘意用

身邊有冇同學講蝗語？

LIHKG @ Android

亞健康

空氣淨化器

粉絲
富二代

依家啲中小學生大部分用普通話講嘢

台灣已經淪陷
始終講緊同一種語言

學霸、學渣
呢兩個一聽到就燥底